netflix更新快唔快,同埋多唔多舊與新野睇?

另外搵人夾中間PLAN

更新得都幾慢 人地可能美劇第四季佢先得第二季

唔快唔多 係load得快

大部份美劇落後人一季
load得快就真既

netflix係咪好在有自己獨家劇

唔係netflix原創 只可下載兩次和更新好慢
Flash supergirl Lot 都未有新一季

未睇過netflix original 就買
睇過既冇乜野睇，D戲好多都係大路野同更新得好慢

呢個係既
Netflix原創作品
無論電影、劇集、紀錄片、真人show

香港Netflix 垃圾

特別係紀錄片
有好多資源 例如BBC、PBS
其他平台好難搵到
仲要係高清

有無離線下載？

BBC 果d勁正

有d PBS 節目直頭係discovery/NGC嘅片源來

係
基本上咩範疇都有
如果中意紀錄片既
就唔可以錯過Netflix

咁所以值唔值得買

如果有興趣睇原創劇同紀錄片係超值
去whatsnewonnetflix睇下片單
睇下啱唔啱自己

第一個月好似唔洗錢喎
試用下先囉

屌我都想講
果幾十蚊去戲院睇套戲都無左
洗唔洗左諗右諗
仲要有得試睇一個月

有

原創果啲你岩睇其實唔錯

香港Netflix真係睇原創
其他片都係當bonus
不過最近有Interstellar好開心